absalom shabangu ur września suazyjski sztangista olimpijczyk uczestnik lio podczas tych igrzysk startował w kategorii do kilograma trzykrotnie próbował wyrwać sztangę ważącą kilogramów jednak ta sztuka mu się nie udała przez co został zdyskwalifikowany bibliografia